選管會簡介會 梁天琦：馮驊我屌你老母

【睇片】選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你
2016/8/2 — 20:02

選管會晚上7點在九龍灣國際展貿中心，為立法會候選人舉行簡介會，多名獲選管會通知已確認參選資格的候選人及其助選團陸續到場，將會為各候選人進行抽籤，決定其名單選舉編號。選舉管理委員會主席馮驊發言時，一度有泛民參選人走到台前叫口號，被裁定參選提名無效的本土民主前線梁天琦站在椅上高叫，「馮驊，食屎啦你！屌你老母！」

職員隨即要求保持安靜，注意用辭。在場也有人以粗口辱罵馮驊。在場則有人大力拍掌叫喊以示支持梁天琦，梁其後離開會場，稱再聽下去已無意思。

馮驊開始發言時，一批泛民參選人走到台前高叫「反對政治篩選，維護公平選舉」等口號，抗議選管會阻止部份參選人出選，一度令簡介會暫停。

佢而家去左邊？

走啦五毛狗

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

波台五毛狗隻隻甩皮甩骨, 天殘地缺

只識衝出黎獻世

泛民做到野

有冇人同我一樣反政府，但一定唔會去遊行?

第 1 頁
#1
檸檬小甜
•
8 日前
小朋友千奇唔好比連登仔慫恿出去搞事

有穫有自己揹，鍵盤戰士就係屋企上網

反觀而家啲本土派/獨派
個個都冇撚用

曾叫「結束一黨政」人士都入到閘，選舉主任失職！

抵佢有今日

梁天崎屌老母就勇敢
泛民叫口號抗議就左膠

梁天琦喺旺角初一起義
你喺鍵盤前取暖?

原來你隻五毛重未死

我唔係五毛緊係冇事

你都唔係五毛咁成個連登冇人係

次次入你post都封一堆人

呢個post得你一個講野

的確冇
係你地鍾意將反港獨既人定為五毛

天琦屌錯老母，唔係馮鏵唔比佢入閘喎

早幾日都喺度睇返本民前選舉d片 好感觸
佢地唔喺度呢段時間 就靠我地好好撐住香港

五毛召喚post

又封一埋毛，thank 關關

堆

好掛住天琦，幾時出返嚟

勞改五毛又要加刑了

可能去左遠近馳名既南京天體沙灘

南京果張圖d人背脊個logo...fail

監等都拎出黎做神 鍵國派無招數了

個沙灘咁出名有鬼佬黎參觀有乜出奇

天琦

波台+五毛=終極垃圾

.

好威呀，而家係邊？

梁天琦我屌你老母

唔夠你縮埋一二面俾共產黨打壓都唔出聲咁威

已經四個月
梁天琦

出街掟下轉頭叫做起義？

等你出嚟示範

屌你老母呀馮驊！呢幾個字嗌得非常正

港獨成功一大步

你老母呻吟都嗌得好好聽

連登仔幫上次拆大台打人被拉果條友畀律師費未？

你攞呢啲講笑 你人性都幾低劣

十卜ching

聽落去都無意思